極緊急 要立即向建制派議員求救 北角黑幫事件

一定要拉埋佢哋落水
如果佢哋唔幫市民
咁佢哋即係同黑幫係同一邊

如果佢哋幫市民
咁佢哋就得罪中聯辦

一定要快啲去佢哋Facebook留言

自推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰